古惑仔電影邊套最好睇

1、2、3、4、5？

4

司徒浩南？

4係選屯門坐館

呢度我覺得好型

烏鴉

九龍冰室算唔算

4同3都ok..

1 𡃁坤
2 三聯幫
3 烏鴉
4 耀揚
5 司徒浩南

其實佢係點樣食到 哨牙？

外傳最好睇，山雞的故事 & 洪興十三妹。

烏鴉真係最撚正

司徒